有無巴打接受到變性人做自己情侶

其實變性人有變得好好睇嘅，不過唔知各位巴打接唔接受到

我自己會寧願要個肥婆都好過要個樣靚身材正嘅變性人

大家點睇

有jer既一定唔得
無jer既就可以諗諗

個樣改變到，但基因改唔到 骨子裡仍然是個boy ! 不了！ 寧願屌肥婆都唔屌變性人

我有無jer都唔得，其實佢係一個整左容嘅男人

同張家輝拍戲果個poy我可以

點解唔得

我都接受唔到 感覺都係男人嚟 好彩聽聲分辨到 如果唔係要去到扑嘢果陣先知道就太遲

一定唔得，點都要有棍，大家一齊射果種warm無可取代

天生係仔，一世都係仔

如果係天生女仔生就大獲

av 界 泉水 大島薰 點睇

接受唔到，不接受改機